Задание 1. Треугольник Серпинского. Необходимо написать функцию которая будет
принимать параметры этого треугольника, и строить его на плоскости используя модуль Turtle. К параметрам можно отнести метод построения треугольника (Итеративный метод или Метод хаоса), количество отображаемых разделений, координаты точки в которой начать строить треугольник.
